[投票] 如果824塞機場唔夠人 你會唔會好似813咁阻旅客

講明要升級 唔夠人照阻
唔夠人就做文宣算

利申
我覺得一定無812咁多人可以被動塞爆
所以想大家有兩手準備

我正評
因為機場文宣已做左好多次

阻飛機人員空姐， 旅客放行會比較好

有分別？

咁佢地就唔夠人飛到架機
我地又唔洗同旅客衡突

還要阻旅客？千萬不要。

好難咁樣分

咁如果唔夠人 可以做啲咩

原來所謂勇武授權嘅818
完左之後都係綁手綁腳
問心啦 呢一期外國同港府有最大反應係邊日 係813

和你飛搞左四日幾乎係無noise 其實做人係咪要持平少少

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

不會,做文宣

夠人排都排到上去
唔夠人做下文宣算啦
or直接d支援下觀塘

機場812點解咁多人封得到係因為811發生的事
除非有一個導火線可以動員咁多人，否則難以做返812個效果

如果係我
我會靜靜坐下
等淋病取消航班
我會話比遊客知係政府做的，我無辦法取消航班

冤有頭債有主
搞遊客係咪希望比子彈政府？

唔夠人 你只會剩坐
倒不如去支援觀塘

唔好唔記得上次個局
佢地話航班取消
但就同旅客講重上得機
借力將責任推卸落我地度

日頭去觀唐
夜晚去機場
累就返屋企休息

所有選擇都無問題
有心有力，川流不息